有要事想搵會員 大波小爾

朋友就生日
想送d狗飯俾佢食

個波有幾大

B都叫大波 我都有啦

請以西瓜黎做單位

兩個黑美人西瓜

我鐘意白

我食開屎

半個都屌打你

青頭好撚識食

搵我女朋友唱事

雞

想揸

得你唔係